BOSCH
=====

(seguono slide)

MEMS
da meccanico a elettrico, c'è una parte mobile (microscopica!!!)
- inerziali
- ambientali
- "smart"
- acustici

Piattaforma XDK
---------------

- API C/C++
- FreeRTOS (cfr. libro)
- no MMU


Si può usare a commandline, con una toolchain simil GNU, quindi makefile etc.
